大家係連登第一個扑左嘅女絲打係邊個？

我先

肥絲

肥絲

J左肥絲
J埋右

肥絲大隻係jj 30cm長既標準連登仔黎架

陳寶珊

屌就冇 不過上次同肥絲傾計佢話自己可能有性病 我就叫佢早d去睇醫生啦